
                      Estética Naif en la que el color de la ropa de los actores pega entre sí y con el decorado, es todo lo destacable de la película. Por lo demás sosa, aburrida, chistes sin gracia y completamente predecible. Irónicamente sólo me hizo gracia el gag final que aparece con los títulos de crédito, un desastre
        
            